公投 會打飛機嘅入一入黎

是咁的，早一兩日成班仔食緊宵夜果時咁啱講起打飛機嘅話題。其中一個男仔話平時佢射果時唔會用紙巾接住，而係由佢射係自己個身到。我哋其他人聽到眼都凸。想問下巴打們平時打飛機係點？

用張紙巾係巨龍頭準備接精
射係自己個身到 之後再用紙巾擦返

射入口 當水飲唔好浪費

插自己屎忽內射自己